本土單車app locobike連大陸server?

最近公司寬頻block左上唔到大陸網，咁岩手痕開左locobike個app，發覺load唔到

覺得有d古怪啦，就down左個app睇下network connection，一睇發現好多connection連左上大陸ip

有冇ching知呢d大陸server有冇問題？始終信用卡都曾經過佢手

騰訊雲?

大獲
日日用

用緊大陸cloud server姐

應該係阿里雲

icloud, ms azure 都搬左部分去中國

AliSoft當佢係阿里雲啦
咁Yunify-net 又係乜

搭單問下，根據know about china app, LIHKG app都有連接去大陸，係乜事？

可能post入面有D圖係強國網

定係廣告？

隻app除左最近加左d運動課程本身無其他廣告

同埋如果係廣告既話應該唔會搞到一block大陸ip就連app都開唔到

北京cloud hosting公司
由Origin AS睇到，係由一間叫Yunify Technologies Inc.擁有嘅

牌子名叫青雲QingCloud

公司名叫北京優帆科技有限公司

好用唔用用大陸server

本身共享單車已經夠on9

咪係, 有AWS唔用, 係都要用大陸嘢, 又唔係平喎

價錢應該差唔多？